<勸世>呼籲大家一齊考警察/紀律部隊 唔好再對抗政權啦

連登仔都係聰明人
大家識時務者為俊傑
我希望大家要有能屈能伸既氣慨
香港成為警察國家 權威主義已經返唔到轉頭
我希望所以連登巴絲可以放低成見 發揮勇士精神
打唔贏, 就加入佢地
所以我正式呼籲大家一齊考警察

我建議大家上網apply, 因為可以節省郵寄既碳排放
同時, 如果大家既電腦懷疑有病毒, 我就唔建議用自己私家電腦去申請啦, 始終個人資料例如ip address唔可以隨便比人知
睇返招聘廣告, 只係上網填份form就又唔洗交文件住, 成本真係好低
就算考唔到, 都係浪費你果15分鐘

但大家小心唔好填錯個人資料, 萬一填錯, 你就會浪費左招聘組既人力資源, 亦令到其他想考而條件又冇你咁好既巴絲連去第一關既機會都冇

我希望大家可以一齊apply, 學堂見!!!

你幾唔鍾意杜蘭特都好, 人地話晒都有2個冠軍, 2個fmvp

pish

test